點restore del左wtsapp chat

尋日發現老豆同一個女人傾wtsapp 得好密
又問人愛唔愛佢之類
今日發現佢已經del曬所有record
得返今日d chat
好想睇返佢地之前record
佢似乎仲同人同居，仲係朋友chat 度稱呼佢做女朋友
媽咪呀哥就應該未知，好煩唔知可以同咩人講
想先Restore 返chat history

An定ip

An機